Чётные числа
=============

Напишите программу, определяющую чётные числа.  
На вход программы поступает одно целое неотрицательное число. Программа должна вывести 1, если число чётное, и 0, если число нечётное.

---
## Sample Input: ##
```
2
```

---
## Sample Output: ##
```
1
```
